今日去北角同人打交，就係整場運動最愚蠢既事

唔好理邊個打贏，佈左個局仲要踩落去，自己唔該反省一下。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

推！！有錯

冇錯

拖住，日日都燒錢！

推 人地打完交唔會有後果 但我地俾人斬到斷手斷腳都仲要俾人告襲警！

大陸佬落到黎又要車馬費 又要糧 又要住 樣樣都係錢

黎得一次打唔成 有第二次 又打唔成 俾你有埋第三次都無人你估仲有冇人黎？

721
721 721
721 721 721

推

急推

推，唔知幾時打贏黑社會變左勝利指標

政府北角呢步棋 我地點行都反攻唔到
所以要好好防守 下一步將佢軍

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

我明呀 但啖氣呑得落咩？
點解冇人制裁到呢班黑社會？

由北角變死城，然後推返個責任比政府算啦

而家都唔係社團打鬥，做返啲同政府黑驚有關嘅事啦
唔係去曬馬，另外如何黑驚又放任黑社會亂打人，矛頭就基本直指黑驚

有荃灣，旺角，深水埗，太子，黃大仙，紅隧揀
點解要去北角
去北角係送頭，送比黑社會同黑警
你打機都唔會送頭啦

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有46,938/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 13:20）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

推 出面幾個post引人去北角送頭

啲三毛仲係唔明我地心態
以為我地係無腦俾人煽動，所以佢地就想煽動下就以為可以引到啲勇武去亂打送人頭

話唔去又俾人屌散水
又話咩你自己屋企俾人入你會唔會搬屋
我剩係知北角不嬲深紅唔係我屋企
正如你唔會主動入元朗啲圍村自殺
不過而家剩係屌左膠屌大台屌所有人
無哂6月至7月初嗰種團結

講左好多日 希望真係睇到

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

咪再出呢d係人都知既post啦